愛情成日問既問題

點解你會鐘意我？

我其實好奇條女點解會鐘意我

我諗住會有答案
但好似9up 多

冇愛情

點解明明whatsapp online,但又五覆我？

因為你字都未打啱

想食乜